共產黨黎黎去去唔係話人扑野就係收錢

證明呢個國家只有性與金錢

男盜女娼

冇理想冇信念既人

用自己既思想套落人地到

共匪既字典無意識形態呢個詞

一係就外國勢力 一係就收錢 呢家講埋做愛

總之永遠唔關佢事，係其他壞人做既事

因為共狗一開始都係咁樣